世界級1Q題 估中維港裸跑10公里 3頁內開估

小明有一日約左佢朋友6:30係旺角站等
等到6:45先到 小明就屌佢話：「搞錯呀 遲到」

隔左幾日 佢地又約6:30旺角站等
今次小明等到6:50分都未到
小明就打電話比佢朋友：「你又遲呀？」
佢朋友：「唔係呀」

點解小明個朋友會話唔係？

因為係唔到

錯
唔明你up乜

因為旺角可能要改名
改咗名就唔會再係旺角站到等

唔發音=嗯
佢個朋友其實係講緊：嗯係呀

方向正確
但錯

我欣賞你既思路
但錯

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

放飛機？

有個去左新世紀等

放飛機都解釋唔到點解小明個friend會否認
解謎技巧有待改善

小明個frd誤會咗 你又遲 呢個係名嚟

欣賞你個思路
但未摸到問題核心

秘

核心嘅外圍係核心嘅內圍

吾係啊

唔=吾=我

唔係D咩一個去咗旺角東，一個去咗旺角呀？

個答案唔好同李斯陳國邦一樣垃圾呀 肯撚定會斬樓主老母

Am pm冇講清楚

我

絕對高質
目前為止暫時未有人答到

今次小明等到6:50分都未到

樓主都無講小明打電話嗰陣幾點
淨係話未到6:50分

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為小明個朋友遲咗到都話冇遲 係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

「今次小明等到6:50分都未到」
但係今次「未到」嘅係小明而唔係佢朋友，而佢朋友已經到左

改正：係小明等佢朋友等到6:50，佢朋友都未到

failed

佢個朋友話 「吾係呀」
「吾」姐係「我」
姐係佢想講「我係呀」

唔會咁牽強

我個答案冇咁低質

因為佢係狗

打錯比第二個朋友

唔明你意思
錯

錯

無講小明幾點到 應該今次小明遲到 佢個fd準時 見唔到跟住走左 所以小明以為佢遲到

佢朋友: 遲唔遲我唔知喎，我都無帶錶

因為咁樣唔會令到小明驚

因為個朋友叫"遲到"
not“你又遲"

...
錯

等睇樓主被人屌

估中維港裸跑10公里
又冇主語
表達含糊不清
比林鄭好少少咋你

罰你而家跑

因為佢個錶顯示6:30

因為約6:30=7:00 常識黎
所以小明個fd冇遲到 係小明早到

唔係常識

因為遲8個字先係遲到

因為佢朋友個名唔係你又遲

小明個朋友係黑警

因為佢地約6:30pm 佢個fd 6:30am 就已經到左

因為今次唔係約 佢朋友
係 佢地

因為入錯ser

No, 同一個朋友，成個故事得小明同佢地申請

今次輪到小明遲到

因為佢朋友死雞撐飯蓋

因為遲39分鐘都未叫遲

Ans plx

0630
同 1830

旺角站有2個站

裸跑啦樓主

開估

答案係李斯 因為小明個朋友根本就直頭唔到, 所以see you下次見
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦!!!!!!!!!

因為頭先情況好混亂

第三頁啦喂

同#14一樣, 未摸到問題核心

欣賞你既思路
但錯

果然對連登仔既1Q黎講喱一題難度太高
#14同#53既答案非常接近
儘管我比哂提示, 但始終抵達唔到答案既境界
可惜可惜

答案:

屌你老母

屌你不如裸跑啦

下？屌你老母咁撚低質既答案都講得出 抵你冇朋友